做衞生幫定教書好

前者返工要帶埋老母, 捉啊婆, 但勝在穩定夠hea
後者返工對住班入世未深嘅天真細路, 但極唔穏定, 年年愁會唔續約

教書
香港已被嚴重赤化
十分需要我地去導正價值觀同對抗中共既文化入侵

衞生幫都唔hea架，年年都有人頂唔順quit左

做教書啦，香港人需要你，責任重大

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

做小販=幫香港人趕大陸人

依家教書都幫唔到下一代啦

個老師黃少少就俾人投訴清算

教書係小學定中學?
衛生幫識人派到西位好慘

邊撚個同你講衛生幫hea

衛生幫好多囡

當你講得出衛生幫hea，咁入世未深個個係你。

點為之西位

俾殯儀館你睇

要hea一定唔好諗HI

無兵司令你估好玩呀？

C&C 先好做
Licence 果邊叫苦連天

班ACO, Srfm 唔係兵咩

你衛生幫係講緊衛生督察定助理小販管理主任?
兩者好大分別
另外教書係指幼稚園?小學?

佢地唔係under衛生幫

都係睇錢做人
如果都差唔多先選份你認為hea嘅
否則都係高人工行先。。。

老師人工高咁多 家下成4皮野一個月，有個fd話本身得3皮一個月跟住話咩教育局改唔知乜野 全部加左一皮野人工，家下入職起薪都3皮6以上 仲諗hi?

係，衛生幫頭三年會叫你自己行食店check牌睇衛生

ACO 匿係寫字樓，邊使出嚟捉阿婆

依家教書同跑數無分別， 再加上染紅嘅教育局，仲有啲怪獸家長